i feel sad

It doesn’t work on me
Btw I blocked u

你之前有on9留言掛

ok解封你

唔好上咁多連登
真心
我情緒一路有病
以前上得多嗰排sad到仆街
上少左好好多